Title 左上個icon 係乜意思

個post中左bug

等如以前嘅著火？

hot topic

個啲post嘅樓主比雷劈

樓主俾雷劈

皇天擊殺

雷公劈友除世害